跪求呢種STYLE既歌

In Case You Didn't Know - Brett Young
有冇好似呢隻style既歌?

Band 都OK

麻煩各位幫幫手

The Fray - How to Save a Life
唔知似唔似

屌你正啊喂
More
好中意呢啲 但冇留意開樂壇 所以無從入手

推多隊
The Script

其實我諗Ed sheeran 會似d?

呢首啦... 仲好有意思

Ed Shereen聽到厭

手機show 唔到名

The Script - Arms Open

The Script